偏頭痛嘅揮下手

痛咗十年 依幾年痛嘅位置慢慢變咗
中醫試過 西醫都試過 但都無用 一痛起上嚟係咁嘔 乜都做唔到
今年仲痛密咗 一個月幾次
打算去醫院照下 睇下入面有無事
有無人都照過

一訓得耐或者唔夠訓，個日就會痛成日，想嘔，睇唔到電話，要訓教先會好少少